我唔知自己中意條囡個人,定對波

條囡我有好感,應該係中意佢
但佢又好大波,成日唔自覺望佢地大奶
好困擾,唔知究竟係中意佢個人定波

人波合一

首先你要有圖放上黎先可以判斷你係鐘意人定波

why not both

10

唔出樣擺對波出嚟都得啩
好呀樓主

你試下 攪完野先諗 E 個問題。
男人硬果時諗吾到野架。

我是腸啲fd 我是波

佢個波同個人分開㗎咩?

佢對波唔喺個人到咩？

You like big ball? I have big ball

你鍾意佢個人咪包埋佢個波

睇落你鐘意佢個樣 + 波，缺一不可

Same